是日心水

有冇師兄同路

輸緊

摩納哥都夠膽買

第一關唔講 可能走盤
但你竟然買psg 斷緊

燈神卡卡西

希望中啦

走盤都講得出

ching 高手在民間

佢可能想講輸半